中左六合彩一人一萬

求集氣

會係我中

我了

一人一半ok?

支持

lm

雖然我都有買，但都希望你中

Lm

咁早開定做乜

信果d都on9閒閒地幾百留言，你派幾百萬？

今期俾我中 下期一億金多寶你既 okay？

LM

係囉係囉

隔離post有人中咗你應該冇份

留名